其實比利係咪比人吹大左

比利就唔知, 未出世
丹比利就一定係

以前d波真係亂黎既